有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（62）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

2019 第十一屆「法國五月美食薈」大使

15/5 新歌「空手而來」派台

15/5 Longchamp 開幕活動嘉賓 @ifc

24-25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

留名留名

Lm

Lmlmlm

正皮留名

yeah頭香

勁喎
Wifi？

配音嘅表情

配合
屌

我聽到個yeah字

LM

一聲不好意思

早年對軒既印象就係成日嗌yeah

早晨

懷疑佢是咪請人留言，會唔會開到62，肯定有人操控緊

溫書要加油

留名

怪叫軒

新po正評留名

I wanna thank you

軒叔成個小朋友咁

如果隔離係胖妹咁軒係？

返工都要set到個頭咁行

因為日日都隨時有機會「出鏡」㗎嘛
因為好多「同事」會隨時影佢上去story所以梗係要隨時準備就緒成副身軀

好攰

Btw為時未晚here

靜好

好耐無上水
Say個hi先

我真係好鍾意好好鍾意好鍾意張敬軒
愛死佢

為時你又改名

改嚟改去

明天首播

聽日電台？

之後會唔會有首續作叫 滿載而歸
BTW 首歌係咪舊歌返唱???

首來新post報到，上個post仲係坑邊，今個post只能承認比火龍果推左入坑😂
話說三日紅假去左帶旅行，咁有兩位唔識的團友夾房。
同事:我車有個要夾你架車個位，但佢地未見過，唔知點喎!
我:頭先已經靈魂相認左。
我同事:咁得啦。
重點我本來係想講相認左😂😂
無咩事，我返出去惡補軒叔的歌先，最熟只係缺個張碟嘅歌。😂

歡迎歡迎
軒叔啲歌可以慢慢煲 百煲不厭

歡迎入坑 祝你快啲泥足深陷

火龍果拉fans

火龍果真係好撚勁 而家每次聽到pretty crazy 個腦就係到 魚生飯

有無song list 推介，我好中意一首悔過詩!!!

我只知道此坑有毒😂

因為勁靚女，連我母上都叫我send張相比佢😂

我係諗起我叫慣外賣不撻訂。。。

之前因為無票，已買左機票去台灣😭

個mv 軒叔落雨點煙笑死我

岩岩先知有新歌出
使唔使環保到咁

新歌mv好痛 好痛

開定903先

攬住果下 喊左

有新歌聽好緊張

903冇

好好聽

邊度有得聽？？

啱啱商台首播

仲以為好似juno咁型係度食煙

睇到好崩潰

由佢出門口點煙個幕就知有幾傷

果種迫於現實嘅無奈

Aga 作曲
林若寧填詞

真·傷得很厲害

心都痛埋

Hug

明明唔係唔愛
偏偏冇得一齊

塵巴

好寫實 好有現今香港情侶面對既問題

見到佢個mv
好痛

唔係有新歌咩

想食煙
連煙都食唔到

嗰下甜笑

睇到少少個人都好沉重

就點不了煙

走！

+1跟住我笑左😂

諗起之前街對情侶

你同第二個去台灣

邊度有得睇MV ?

個女仔一樣搞到我心都痛

請你 淚水哭出之前捨你
來年和來月請你盡淡忘…
曾共風中一個他戀過

軒ig
不過得兩段

抬頭前行吧請你
儘管他朝必然想你

Mv幾時出

超級痛

隱隱痛

又講甜野

做乜笑到咁

戚袋袋車丸丸

啲題目根本就係獨身訂做

軒叔不知笑得幾開心

全部都有味

改返 原來係16號零時零分

剛睇完!!全部有味架喂!!!
但好啱佢。。。閃!!

邊度可以聽新歌

澤馬做乜轉ac
16號零時零分mv上架

追軒軒真開心

公司留守組

正

好型喎

你都唔差

張敬軒眼神殺人事件

你真係好有中氣

有人想做到後生十年喎

我就不了
你融入粉紅色

今日套衫好靚

...

暗花😁靚仔

唉我都係出返去

好開心呀做狗見到啲相

靚

係咁chok樣

Dear女人
相我要夜啲先畀到你
迷戀上

好些些

唉

今日搭巴士聽返憶蓮變奏廳
嗰期把聲真係好清好靚

00:00

澳洲撚0:00已經喺apple music 聽緊
好正

我轉時區係咪都得

可能得
上次仲用緊香港appleid都可以喺呢到聽新碟

真正為你心有獨鍾 因為有你世界變不同
笑我太傻太懵懂 或愛得太重
只為相信我自己 能永遠對你心獨鍾

東網訪問話澳門場有火龍果啊！點解我唔堅持一陣就買左去台灣的機票!!我入坑推手啊！

頂住先

好撚心痛

談善言抱住幅畫喊個度都跟住喊咗
明白女仔仲係愛佢個種矛盾心情

今次全個看點煙個度真係笑唔出啦

軒叔唔好喊搞到我都喊埋一份

我喊埋 係咪我誇張

大家都一樣

好有感觸

佢最後啲眼淚滴落嚟嗰吓
唔得

好心痛 不過心痛完 放手 其實係種解脫
會記得嗰種痛 但如果橡筋拉太緊 兩個都痛

空手 可擁有更多還有

樓上喊嗰班係紅巴定真絲？

幾行眼淚啊大佬

唔用舊曲新編就完美

好撚正

好撚柒正

睇到呢度就爆喊

迷戀

十八絲

心痛首歌同mv心痛埋佢

最後點煙握實佢手嗰下..

狂loop緊
係咪叫自虐

本身啲詞已經貼切到
仲要軒叔唱
睇埋mv見到佢喊
心好痛啊

喊得勁過百年樹木個story mv
迷戀絲

如果可以令你開心一點

我願意代替你去哭一輩子

新歌會唔會劇場版？

新歌
星期六日 有時間 就試下畫嗰幾隻蝴蝶

唔會

啱啱先知有呢個post新人留名
Btw新歌如果有埋微電影就perfect

有機會有劇場版
你睇佢ig post左咁多鬧交戲無理由唔出掛

唉 心痛到 睇左好多次係咪自虐

我覺得有可能
不過我最想同Aga出個合唱version 一定好正
最衰唔同公司

但係心之科學都有同dj合唱喎
唔係冇可能嘅

呢個大家理解嘅!已經影得好好

成個小朋友咁 好得意

讓蝴蝶 在夢內任她飛走 甜蜜夠

無正式追過皇上活動表示羨慕
上次上水簽名會一個人係頂樓睇過佢一次咋!
佢對fans好好，點知大家仲愛佢，全體叫佢唱潛水
重點身邊無同路人

[member啱嘅 費事陣間又比佢指住嚟屌[/member]

跟!!!

無事嘅!佢唔滿意轉追火龍果!!!

推第二個!

你揀第二個

Why not both

其實我兩個都鍾意

Offtopic 我頭先看靈魂相認個劇場版，好心up。佢演得好正

軒軒好勁空手而來

首歌實在太正

廣告

我禁左你張圖個f5

唔小心fake埋人

去左佢開個間野食飯
食物質素中上
酒水我唔識分好唔好
但我想講既係個表演 幾得意 唱都好聽
大家有多餘錢可以去試下

好想生日去
要等下年

由知呢間野個陣，未比火龍果踢入坑前已想去。但仲未去得成事

新歌一日已經十萬 view

唔好唔記得每日一YOU

想問邊度仲有得訂張敬軒新出果隻黑膠？
Thanks

我今晚會去

本產品不接受預訂

黃色可以代表佢又可以代表連登幾好呀

好勁啊18c

對

求25 號演唱會兩張
約左三次交收都比人最尾放飛機真係好灰

剛旺角火車站見有個女仔唱只是太愛你，唔錯!

有冇人有興趣睇25號澳門個場？
尋日太快手冇睇清楚
禁左兩張唔連位既$1280
F3同G3 126段

原價放

隔幾遠？

中間FLE同FLW

撳多咗即係撳咗兩下？

我都睇咗好耐，好想mit下佢

係冇睇清楚唔係連位

你食曬佢

唔介意

我個名好sad咁

改咗名唔好唔認得我

覺得新歌麻麻地

18c順口啲

好似係都係改返佢

你畀人負評

咁多負皮嘅

明知 長流細水想法太荒謬

披星戴月

回憶這理想不夠理想 沿途逛世間一趟只有向上

不枉這生需按照誰方向
每一天都有所為才能毋負過晚上

打波？

好鐘意軒仔唱猜猜猜 好甜晚晚都聽

今日打拳

喂呀好sad

我鐘意心有獨鐘

Both 好冧好有感情

愛過就好

呢幾日一路loop首歌
成個腦淨係諗起ex

好靚仔

+1

影相都放得唔夠大 唔知係咪支鏡唔夠長
想問下你坐咩位用咩鏡影先影到咁

鏡就55210
呢張係佢正前方影我諗一米距離左右

好熱呀今日
早

Leslie叫得好得意

早

咁晏嘅早啊

女人

係 今朝7點先瞓 依家出去打波

記得飲多啲水啊

好熱呀終於完

我都想知

誰也講氣候回暖 原來是冷在情天
求讓我借地球高溫 叫這段情 逃離冰點

冇錢買黑膠

問左兩間都唔肯留

𠵱張正到痴左線

個眼神殺死人

係！！

Neway會多啲新歌 red mr就舊同冷門歌多 例如港樂同壯舉mv呢啲

Hi bb

bb好耐冇見 520

笑巴好耐冇見
咁聽日去red mr

見咁靜post吓歌仔今日同朋友夾band試咗 仲係好唔熟要再練吓

早晨 千千

Yesmiss you了

音樂太大聲

好耐冇見好靜呀呢度但red mr冇百年樹木同hinsideout個啲好矛盾 兩邊都有歌想唱

係呀 因為擺位問題 間房太細 又等喇叭隔離有位放

哥哥一上水就post歌

得喇叭隔離有位放*

喵喵妹妹有冇乖乖呀見你今日濕哂喎 個頭

冇呀邊個頭濕晒講清楚啲

可約

哇 終於有熟悉嘅面孔

王子

我都想去唱k 正式做廢青好得閒

喵b

姐姐約我

Btw, 我都問咗十間八間碟舖
全部無得留貨咁滯
係有一間同我講要我俾訂，但唔包有貨

我做多一個禮拜廢青

好正啊 不過結他好似有少少突兀 唔係好夾咁

咁冇貨有冇得退訂

你有好多個頭咩個頭濕哂同人開live

快!快要離港了

Hi王子

約我

因為佢冇聽過首歌同埋平時彈開bass結他手今日病咗

Btw多謝

整多幾首

其實仲練咗石徑同天窗 不過我覺得好難聽

哇姜濤cover騷靈情歌

已經想像會好難聽 邊度有得聽？

得啦 你擺出嚟實有人J

衰到你姜濤ig story keung_show

突然做咗廢青 呢個月閒日ok

真心難聽 錄完都唔太想聽返

我聽完打咗個冷震 即刻聽返軒唱洗耳
冇事咩真係唔好挑戰軒啲歌

呢個真會炒車

只能說軒啲歌太難唱

軒叔應該唔會咁玩自己掛..

好多人

天窗

食完飯做完功課喇？

千奇唔好

衰鬼又ok喎 但好似冇乜感情
btw J咗

喵

未做完呀有排
有兩份
一份星期2死線 一份6月

近排忙緊咩

功課考試

加油啊

唔好忙到唔休息呀！身體最重要！

我努力緊

有愛
聽日又要返學考野
唉可惜我是死線鬥士

通少d頂啦

笑笑

簡單講講

我冷血㗎嘛

你做咩又改返名呀 屎忽痕？

雖然唔係歌迷
但真心覺得有唔少歌好聽
又唱得好

我是誰卑微的影
好似影子的愛情故事岩我多d

惡4

我咁耐冇入嚟都記得你係咪好勁

錫返

咁係咪要射射你先

頸頸

唔瞓

快啲射我

溫書 聽日考試

咁快又考試我唔阻你溫書
加油

加油

最後一科啦已經考完就放到9月

多謝羅賓我聽日hea科仲要open book你好似忙過我 加油

我想喊不過其實抵我死 堆埋曬一次過做

...咁冇野喇 我都係收收皮先

聽日交兩份essay?我都係呀 聽日考今日先開始溫 明明有十日冇嘢做

快啲約我啦6月13後就冇機會了

邊有人唔會趕deadline呀 加油呀

5月23號打後都得閒(應該)

星期二一份 6月一份
但我6月唔得閒 5月尾又考試其實要快手做埋

我去瞓先聽日再做

有咩做呀你個廢青 學影相？

哇你咁遲先考試做咗幾多

第一份做咗一半
第二份0進度
係呀好遲考

要寫幾多字考幾多科呀你
Btw又有on9仔入嚟負皮

每份都1500
考4科
呢幾日好多on9仔

點解既

有時食4個負皮真係心諗做乜鳩⋯

朝早要返學但訓唔著點算

1500咁好少啫啲citation做好啲啦要記得 你啲科咁學術我都係4科 好快過

我走了

仲未完sem?

唔係轉行讀其他呀

做咩咁早起身

平時返學唔係呢個時間咩

又係

個個都要考試 加油呀

大家改哂名已經認唔到
重新認識過

我係舊名wor

認唔到

原來你唔記得我

各位520快樂好期待星期六見軒啊

24/5 睇 希望可以做到第一批聽新歌Live既人

520食得架⋯

我一講on9仔就食咗兩個

跟依家進度 第一份應該好快
第二份再睇睇
我4科有3科連續三日考

我冇改！！！

我有幾耐冇見過講下笑

thx
大家都係

又讀咩呀你

我之前兩科同一日考

喺度冇見啫

Ok

得閒出黎食飯吖

好呀

聽日讀髮型研究下軒叔個髮型點解咁靚

緣分問題

支持

Thx

我記錯人？你唔係艾咩？點解中學都有pj

研究完話我知

其實我真人見過你幾次不過冇相認

咁你應該好靚仔
唔敢同我呢啲毒撚相認

係咪又想學軒叔點gel

學佢個頭

睇多啲港女點影食物相就ok

最近冇食好西 冇相

太毒怕你笑我

佢個髮型真係好靚不過軒叔唔gel都好靚

呢個睇咗十九幾萬次了

素顏都咁靚

咁即係學識咗啦

點會

任君選擇

但佢而家唔係呢個髮型啦

一樣咁靚仔

面對我們成長必經鬥幸福競賽
望住啲中同一個二個結婚

thx

好少有5000字咁多喎 ies?

通識科嗰啲好似要咁多字？

上一上
今晚要戰鬥

咁你快啲食咗嘢先啦

哈

食包
唔想做野

唔係

別困擾

大家好

幾時先知你係邊個

揀第一個 因離遠睇都知係連登
第二個字太細隻 白襯黃隻色都唔出
sorry for認真左

澳門見

隱形人

sorly塵媽

隱形人留咗都冇人知

我個仔都就黎出世

期待星期六

好詳細不過珍珠好硬難咬好正常 因為係硬糖嚟嘛多數呢啲都係裝飾多 好少真係食啲糖

記得影相我睇！

每一個女孩都期待

好有衝動揾飛去睇

禮拜六坐地面好開心

上次去澳門check得好嚴 相機要我寄存

但坐低後見到好多人都有拎相機入去影
而家仲諗緊帶唔帶去好

揾d衫包住拎入去？

睇你帶咩機，可以換鏡一定唔得，普通傻瓜機同埋dc可以

Dahliaa你留到碟未

我睇個個入左場都捉到好嚴...

拎個有暗格嘅袋

換鏡唔得

咁熱鬧傾緊啲咩

可能佢唔想嘥嘢所以食埋佢
不過呢個下午茶訪問前我係唔知嗰個係食得嘅蛋糕，以為係唔食得嘅底盤配白朱古力

講緊澳門場拎唔拎得相機入去

我仲未做完份野想死

加油
唔好咁大壓力
做好time management

應該得
Youtube見到有林峯場嘅片

搞掂一份啦好感動

快啲瞓喇聽日食好西再對付考試

我仲有一份essay未做
本身想遲啲先溫 但星期六要早啲溫定

雖然我唔知essay要幾多字
不過真係唔好成日通頂 好傷身
加油啊搞掂晒就可以放鬆

我要1500
你又唔瞓

未
但我個次係坐地面 佢就唔比帶 拎外套都要揚開比怇睇 但望上去見到平台既人全部都大機

咁誇張

路過，信和skymusic好似可以留喎

突然出片!!

多謝你 你都係

longchamp活動係ifc 5月15

微單機得唔得機同鏡分開放

唔知 我未睇過澳門場

瞓到3點好爽

威
睇你梗係未食嘢

我早過你起
因為我係餓醒

未
依家買

我比電話震醒咗幾次

頂我望住你張圖同你個名幻想緊佢成口媽咪麵

+1😂😂

Loop空手而來

好耐無見

阿影

早晨呀咁多位

早晨
但我就訓了

我要舒緩下感情先瞓
早唞

舒緩咗未

仲嬲緊

咁你舒服啲先啦

你地知唔知點買24號澳門嘅飛...？

我買多咗一張，你要唔要

隻黑膠有貨未？

個廣告，笑s左。。諧星之路一去不反

咁早呀...

又是新的一天

聽日就澳門場開波 唔知有冇新歌聽

你地多唔多人會去睇澳門

無票的表示等劇透

每一個粉絲都期待

好眼瞓

瞓到而家啊

睇你個衰樣一定係未食嘢

係度住兩晚順便睇埋，3點左右喺威尼斯門口已經聽到綵排緊

Good

入經機場去台灣，因為買唔到票轉駄

坐緊shuttle黎 威尼斯人

d撚樣仲未入黎，都就開始

有可能係d黃牛飛賣唔出

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（63）

開show 前開定

好塞車 收工已經即走搭船 而家仲係新濠出面塞緊車

就開始了巴打

落車即跑

前面好多空位

開場！

推爆埋先

好想睇

加油軒叔

加油！

我再推

冇人推呢邊

999

1000